依家邊度主iPhone 8 plus仲有得平？

好似smartone-300嗰個已經完咗

蟹